想請問一下被bam後可唔可以再開新AC?

呢啲是否合乎規定？

推呀，我依家魯柒煩緊

推

之前有前科，而家極懷疑冒認其他會員，有理由相信可能陷該會員不義

我宣佈：知名五毛 魯班七號 正式回歸！

Admin留意下

admin ban 咗佢啦

屌，連仔今次好波

Ban咗佢啱啱P牌AC?

Yes

一個禮拜都無就玩完